呢條撚樣算唔算人血饅頭極緻

屌你老尾又高比又口罩
新年套餐呀？？

狗閪

On9

屌你個名

呢啲人真係好撚仆街 等天收

kobe 喎ching
唔識藍球都聽過下話?

呢set 野佢未死都差唔多賣1k
市面你唔會再揾到

家陣kobe 走左呢set 野天價

饅頭全餐